跪求搵歌

首歌好似幾耐下，google過所有可能性都搵唔到首歌，想問下有冇人知係邊首
英文歌黎
一開始係acoustic 木結他，之後係一把好柔既女聲唱
every time i think of you 之後已經唔記得
有冇人知

Style?

只search去係tayler swift
但唔係佢，首歌係好soft架

好肯定一開頭係every time i _________you，但之後係咪think of就唔肯定

Bizarre Love Triangle？

係呀係呀 唔該晒呀